有沒人今日見港女升700點，忍唔住入左貨

依家見到道期震緊

升市唔升股
仲要低成交 拉升 萬年廢股
ON9先而家入

追貨啦仲問

道指無事喎
同歷史高位只差800點